GG!世界夢號乘客可在下午五時半後陸續下船

Source from Now

開出公海 自生自滅算啦

柒野梗係要攞返出嚟推

各位巴打入一入黎

唔駛隔離14日？
咁同一鍋熟有咩分別？

點解香港一定要比佢地埋岸

放毒

又話隔離14日

幾日後全部病徵先出黎就仆街
衛生署係咪痴撚線

佢根本想我地死

佢地今日先搞入境洗唔洗隔離14日？

898

架船係台灣返嚟㗎
成船都係香港人嚟㗎
咪撚on9

On9 香港人就唔使隔離？
為撚咗果幾千人 要犧牲7百萬人安全？

大逃殺開始了

武漢肺炎:係時侯出返黎

所以應該上哂你屋企

仲上船都on9
響蒲台島打沉佢算啦

樓上成班on 9 唔撚用腦，依家船上啲人同出面既人一樣風險，冇接觸過染病既人，接觸過既船員全部check 過陰性仲要依家十六日，點傳呀

叫香港人投票 比唔比上岸囉
好民主嫁

屌啦

屌佢老母

早幾日話喺船度位連登仔而家點？

咁又點？老奉？on9

On9 冇人申請禁制令？

Over my dead body 呢？

因為冇再罷工